<p align="center"><img src="https://i.imgur.com/yLiIhHb.png"></p>

<p align="center">
<a href="https://github.com/Benni9323/gcrp-bugtracker/issues?q=is%3Aopen+is%3Aissue"><img src="https://img.shields.io/github/issues-raw/AlternateLife/Bugs.svg?label=Offene%20Issues" alt="Offene Issues"></a>
<a href="https://github.com/Benni9323/gcrp-bugtracker/issues?q=is%3Aissue+is%3Aclosed"><img src="https://img.shields.io/github/issues-closed-raw/AlternateLife/Bugs.svg?label=Geschlossene%20Issues" alt="Geschlossene Issues"></a>
</p>

# GCRP Bugtracker

Wir sammeln hier Fehlermeldungen zum **alt:V Server** und allen anderen **Plattformen** von GCRP.

## Fehlermeldungen einsenden

### **[Klicke hier](https://github.com/Benni9323/gcrp-bugtracker/issues)**

## Was sind keine Fehlermeldungen?

- Vorschläge für neue Features sollten über das [Vorschlag-Feature im Forum](https://forum.gcrp.cc/suggest/) eingereicht werden.
- Bei Fragen sollte ein Ticket über das [Ticketsystem im Forum](https://forum.gcrp.cc/ticketsystem/) geöffnet werden.
- Für den Austausch mit der Community haben wir einen öffentlichen Discord Server bereitgestellt. Die Links dazu findest du unten.

## Sicherheit

Sende hier **keine sicherheitsrelevanten Meldungen** ein.    
Melde dich bitte dafür auf unserem **Teamspeak Server** (ts.gcrp.cc) oder schreibe ein Ticket im Forum.

## Discord

[![Alternate-Life Discord](https://discordapp.com/api/guilds/675486137942278160/embed.png?style=banner2)](https://discord.gg/22QhFbF)

